黃金2022目標3000-3500

又推唔到 開個新

黃金2022年底目標3000-3500

廢到 想止賺

港元貶值就要買金保平安

今年2000 明年3000不是夢

尋晚穿過1700，而家又上返黎

唔係買衍生工具由得佢

呢一年升得太急
將來要回一回氣
可能一口氣上多野再回

1700已穿

知唔知邊度有實貨買？
上星期去恆生總行話冇貨

依家賣股買紙金好唔好?